屌 次次經過淘大d金鋪都唔想走

班熟女對黑絲睇到我眼都凸

有病睇醫生啦

圖？

找換店d輕熟女先正

咁你應該去搵基金/輪姦金班姐姐仲可以貼身喪望

唔識自己去睇？你做人無求真精神？

過黎食老麥，我請